有壓力既時候你會點舒緩？

唔知係咪小弟依排多野做，壓力有小小負荷唔到..又唔係話好嚴重既，但想睇下各位ching平時有咩方法俾小弟參考

大聲係咁嗌屌你老母

打飛機啊

訓覺

跑下步 行下山

真係

試過冇咩用..打完仲大壓力

聽下鐵樹蘭
D憤怒同壓力都釋放左出黎咁
利申 非打手

飲酒 最近仲學埋食煙

我平時好快訓得著..依排係床勁耐都訓唔到

係好方法黎，但思想上會諗啲咩去舒緩？

平時都有聽下，但依排聽歌都冇咩動力

飲酒少量都可以解壓既我都認同，但做咩咁傻學食煙

瘋狂聽歌 不過好似冇乜用

係

睇書

睇咩類型？

有時壓力好大 又燥
會自己去機鋪玩jubeat

打完係咪舒緩左

Ching屋企會有沙包？

喊

打多次

精盡人亡

開始飲得愈黎愈多 feel 到就食煙